高登先係正統，方丈肯道歉，大家回歸用新app

【負荆請罪】全新高登app下週封測 希望大家滿意

Back選單留名

林祖舜(Joe) 3日
是咁的，呢一年唔少會員因手機app體驗不佳而少上高登，我必須承認整件事係我嘅過失 ，一直有好多熱心會員提供好多優秀嘅建議，只怪我對討論區app經驗不足，未能好好運用會員建議持續改善討論區營運。

為咗彌補問題，呢一年我哋一直都努力改善後台運作，亦留意多咗對高登不離不棄嘅會員寶貴嘅意見 。我哋亦聯絡咗之前寫HKGz嘅織菊防Gay巴打合作，希望呢隻app嘅面世可以令高登一眾會員感受到我哋嘅誠意。

新版討論區iOS與Android app完成在即，我們決定於下星期舉行封測，封測分兩個部分，包括公開招募及邀請活躍會員參與：

1. PM邀請活躍會員及曾經對官方app給予意見的會員參與封測。
2. 以此post公開招募，如閣下有興趣參與封測，請PM至「高登公關」（會員ID：586349）提供下列資料，我們將盡量安排所有報名會員參加。
- iOS用戶：請提供閣下的Apple ID、iPhone型號及iOS版本，我們將提交予Apple作申請封測之用。
- Android用戶：請提供閣下的手機型號及Android系統版本做紀錄，我們將直接提供程式apk下載網址作手動安裝。

兩個邀請程序現在經已展開，希望各位踴躍參加，謝謝。

開左個post成肚氣，連登好多小學雞

有早洩，不了

Sor 講漏左，
只歡迎心智成熟嘅巴絲打回歸

冇錢就出黎認低威 不了

扮死狗

不了

返你老母

返iProA紅登? 不了